屌你老母乜撚嘢叫不割蓆？

你講得出不割蓆，即係本身諗住割啦。可唔可以試下支持instead of反對但不表態？

仲咬文嚼字 屌你老母啦

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳